不如黎多次一人一信支持港台？

今次港台玩咁大
令到WHO喺全世界面前出醜
可以預期港共會繼續打壓港台
得閒就派爪牙去廣播道搞事
又寫信投訴呢樣嗰樣咁

我地不如先幫港台打定底，再次一人一信支持港台同The Pulse節目？

email內容盡可能原創
亦可基於上面條link加以修改

email: ccu@rthk.hk

又或者咁講
其實除左CLS
我地一有時間就應該send email表揚港台
每次只係用你五至十分鐘
成本咁低點解唔做
當鼓勵港台上下都好

推

真 可惜暫時唔可以去門口表揚

鍵盤戰士出動

push

PUSH

支持

push!!

國際文宣材料，緊係要表揚

支持港台同The Pulse節目？

推呢個

thanks

推推

Send email 既時候記得唔好淨係比港台
要抄送埋比廣播處、商經局、媒體

咁樣出黎個數字先有bargaining power
同埋多方認受

如果媒體有獨立email收呢d信
最好抄送埋媒體
好強既證據

Push